年少有為 求評 唱歌

推

好撚難聽

完

那來的自信 好撚7難聽呀

唔啱音又成日甩beat